跪求搵炒散job

想搵錢去旅行 有冇巴絲介紹份炒散黎

LM

Do ptgf la On9

lm

做愛国人士咪得囉 不過下次唔好咁柒比人玩啦